東鐵有咩咁吸引

明明咁多條鐵路,咁多選擇

愛惜生命

咁東鐵冇度閘
其他線好似都跳唔到 唔太清楚
不過以前都成日覺得喺東鐵好似好容易有意外咁